仁科百華同維基百科有咩分別？

維基百科

仁華百科

華潤百貨

一個睇片 一個睇字

冇乜大分別
兩者宗旨都係海納百川 有容乃大

係奶大